《復仇者聯盟4》片場寡姐美隊聯機玩GameBoy

眼看著《復仇者聯盟4》即將上映，不知道各位有沒有搶到首映的票呢？最近在電影中扮演Hulk的馬克在推特上放出了一張幕後照：黑寡婦斯嘉麗和美隊克里斯在一起用任天堂GameBoy聯機打遊戲。有玩家從背面的卡帶認出了兩人玩的正是經典的《俄羅斯方塊》，有粉絲調侃道，對於設定上誕生於1920年的美隊來說，1989年發售的GB可是個新鮮玩意。

GameBoy手提遊戲機對於很多歐美玩家可以說是不折不扣的童年，這款由橫井軍平設計的手提遊戲機兼顧了便捷性和趣味性，兼之出色的續航能力，一經推出就征服了全世界的玩家。黑寡婦和美隊兩位一起聯機對戰的場景也觸動了《God of War》總監Cory Barlog的心弦，他轉發了這條推特，並表示自己也想把GameBoy找出來玩玩了。

仲開到機？我果部入帶冇反應了

隊長食撚晒波餅

令我諗起部gamenoy嘅香味

我想喳隊長手臂多d

好想咁同條女打機

女朋友唔鐘意打機係咪飛得?